Avengers 後期制作人kickstarter 集資制作香港紀錄片「催淚之城」（2）

唔洗一日已經到咗數
希望做好D去埋參展

推

唔止謝sir，連er er er sir都……